吳宗憲否認和周杰倫決裂！鬆口曝「師徒疏遠內幕」：他人生改變

吳宗憲當年提拔周杰倫出道，雙方如今各自為綜藝天王、歌壇天王，但師徒之間卻幾乎零互動，兩人的私下恩怨更一直都是演藝圈的熱門話題，他近日上直播節目，再度談及和周杰倫的關係，他表示沒有決裂，更鬆口雙方之間疏遠的原因。

▲吳宗憲、周杰倫關係一直受到高度關注。（圖／翻攝自Facebook／吳宗憲、周杰倫）

吳宗憲近期上大陸直播，談及和周杰倫的恩怨時，他大讚周杰倫在自己心裡永遠都是一個天才、是一個鑽石，他表示兩人之間並沒有決裂，如果要追究疏遠的原因，他坦言：「如果真要說我們有什麼樣分叉的路的話，那也就是因為他人生有了不一樣的改變，他是一個從歌手變成一個巨星，變成一個世界級的巨星，他的生活裡面就慢慢去改變。」他更以湯姆克魯斯為例，「你不能期待湯姆克魯斯到現在還和高中老師有聯絡吧！」

▲吳宗憲否認與周杰倫決裂。（圖／翻攝自微博／飯圈雜談）

事實上，吳宗憲和周杰倫是知名的「師徒關係」，周杰倫以前曾是吳宗憲的音樂助理，吳宗憲更一手栽培周杰倫出道，但兩人近年則幾乎沒有任何互動或合作，周杰倫2015年和昆凌舉辦婚禮時，也沒有邀請恩師吳宗憲，讓雙方不合傳言甚囂塵上，吳宗憲當時更不滿地表示：「漏掉我這封喜帖是不是太針對了？我是一排名字在那邊讓你打勾或打圈要不要邀請的人嗎？不發帖子是要給我難看囉！」周杰倫當時則表示沒邀請吳宗憲是媽媽葉惠美的決定。

但吳宗憲2018年7月和「咻比嘟嘩」團員小鐘、小馬、劉畊宏在台北小巨蛋舉辦演唱會，周杰倫當時就在IG放上咻比嘟嘩的練團合照，並寫下：「演唱會加油啦！你們的合體又讓我彷彿回到過去，已經20年了，時間真快！」當時就盛傳兩人已經破冰。

樓豬大劣人黎，係咁po大陸新聞

講到口臭

兩隻奶共狗

咁多年仲講緊 好似冇嘢搵嘢講咁
講到尾得佢地兩個知心中有冇刺

吹咩

想屌Sandy

廢老不知足